馬鐵聽朝準時和你塞

今朝已經冇搞馬鐵
馬鐵全線人同我街坊look塞爆佢

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

依家都已經要燒左佢

推

今日屠城咁款
點解仲會只係塞㗎。。。